Virtual Youtubers討論區（364）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

lm

推

清唱好正

公主一人tako party

請支持香港新人 VTuber 水澄のぞみ

2020年12月末出道予定

原來會限就係玩呢個

Lm

有冇開cam影野食？

聽完前日船長解不死鳥同死神矛盾CP之後
我都想跳船

有無B站師?
想問下之前比支那人炎上話食完b站錢就成日返youtube播果幾個叛忍V叫咩名

整緊個陣無cam唔知點解

終於有得睇

想問下點樣事後check 係咪バグ枠？

失憶師

唔係一早已經係咁咩

最憎百合

只可以瞓三個鐘

其實以前曾經俾會長搞到我想玩Ark
之後早排Xobx pass免費，好興奮諗住down

隻驚連全部DLC成250GB
玩唔到

好女仔

Cover正仆街

玩左幾百hrs 單機。。。

全世界迫害Nene

LM

【168時間配信】マインクラフト編 10000人耐久--Day6--part1【vtuber】

2020年振り返り配信！【#ツヅライブ】

搞到五期生五個人得三個人上台
Cover係做錯野方面係出色

下次cover話連台都冇得你上

nene 仲要無正月服

講到有人畢業係cover問題咁

唔會曬口水討論
但Cover一定有責任

根本Holo版既笹木

之前討論嘅結果係 cover有責任

RBC好多衫換 cover親生女

我愈黎愈鍾意Moona

點會冇責任 起碼一半

A

正常人都知cover有責任
不過我費事又浪費時間又推post

會長slow mode撚化佢地，冇位宣洩

不過做乜搞我rbc

連v獨輪車

公主係咪一個人TAKOPA緊

一人一件
咁NENE要換普通恆常裝，咁無計喎

依個世界冇錢解決唔到既問題

下面既回覆

靜啦

要人

最鍾意睇世界大戰!!!愈亂愈好

機械人大戰

牙糠無做錯到

係咪又要開始反定唔反大戰

反乜

牙角又唱歌

「最近一直看到天使的貼文或者烤肉，大部分標題留言都有人說是華生妹妹、華鯊之女」

攬cover我屌你老母

會長玩ARK玩撚到Dev擺佢名入Credits

天...

你我都係同鄉喎

30號了

連V唔係2P全否定咖咩 唔洗大戰

但係Moona唔係德成訓練出黎架喎

阿華雖然平時講嘢好臭串又毒 但關鍵時刻又好得體

MOONA好正

憑自己本事認既姐姐 點解要反

中國抵制味

訓左幾耐

早幾個post先嘈完一次好似係

Block

傳心 5塊菠蘿咩意思

要睇今日風向

定係5塊pizza

fans好大影響力㗎

依張圖好耐
係Reddit日日嘈菠蘿pizza, 之後有個人走出黎話pizza擺係菠蘿上面咁食唔食

就係咁有個人整咗依個pizza菠蘿

瞓醒astel終於過千同接

你傳心都唔洗傳成咁啊，菠蘿都見到5塊

種族歧視

唐巴

45k sub

原來係咁，我仲一直以為係Haachama整出黎

講個笑又Racist

低汁地方

唐巴有冇睇緊

講一個out of nowhere 彈出嚟嘅個人勢使鬼四重咩

一齊開心睇先至啱架嘛

又去咗踢波

中風台

痛

唐巴聽緊？

啲英文佢自己譯定google translate?

點睇上面有人post不公開既Del片

關你撚事

大家都係襟兄弟

一場半場由佢
希望佢下次唔好

咁撚惡

佢自己放twitter

原來佢twitter係公開

免費仔聽完鐘意唔該課返500羊支持下

去邊都見到discord...

唔識用fanbox
點樣淨donate

死撚開啦垃圾
人地本來就會限俾錢先睇得
你地放出嚟我冇屌你班撚樣算係咁
我叫班免費仔睇完課金支持下又唔得

你戇撚鳩?

初號機

佢最平個plan 500羊

希望佢改名唔好影衰個V

全lose預定

佢同老母分返開銀行未

kson開左

扮緊公唔敢睇初號機

所以我都冇乜點講
叫大家如果鐘意就課金支持下
條賤種都要係到單單打打

一叫即閂

想一筆過donate
唔想sub

以後唔撚使推坑啦屌你老母
叫人入錢支持=唔講以為mod

當俾分期

請問我點戇鳩?

can you feel

我都係 我覺得好似偷睇左人地野
想俾返入場費但唔係想長期俾個隻

惡撚到
唔講仲以為佢個tweet都private左

咁課完退錢

又world war

你戇撚鳩

唔想課500咁少

玩命型Vtuber

睇個勢都要關十幾次

咁當分期俾每月500囉

究竟係點
我㩒入去睇到條youtube link 咁係比知道既人睇定比會員睇

21粒鐘

依個都係一個原因
另外係我想分清Commitment 同donation

7左唔好推

十個月後提我cancel ok?

Ok

Sor唔知佢public都post左

一炮過入1萬plan轉頭退會囉

佢公開ge twitter 放左條不公開嘅youtube link

咁係佢柒
唔關大家事

神操作

連V日常 1/1

咁都有得笑

不嬲支持講牙del唔四重

條撚屌踩撚到上心口我冇得唔屌
忍佢好撚耐

全ロス

張thumbnail

耳膜lost

又話唔記得咩全ロス

尋日唔記得
尋日棄game

點解仲未搲到DISCORD合作

佢好似無諗著停

日日都合作緊啦

請關愛弱能人士
多啲包容關懷

到底matsuri 打呢句個時有冇其他意思

ココロ RΔIN STOP

同意 唔明點解講現役v要四重

空媽嘗試緊溶入後輩

阿雞琴日同空媽玩成點
冇睇

牙雞輸咗

純粹期待你有朝一日砌低個大陸狗

Aki開局4秒即插入

好認真咁攻略大小姐

多撚謝喎

Δ最先記嘅日常英文生字就係PENIS

yagoo 的最後希望要消失？

社長應該又要被虐

好顛
sub左

聽聽下牙角
上一上水又鬧交

24小時先停

火雞係地獄咩都驚一餐

座長又Ark聯動又5期聯動好勤力

睇黎大家都好關心隻隻天使同華生
條片今日都見到3次

船長既APEX

琴晚4,5點嗰陣佢已經話眼瞓
仲頂到宜家
聲都沙埋

你岩岩比人屌完仲咁撚搶口?

會唔會太色情

連V post=大釣場

廢過ねね

條含撚狗把口唔撚會收
日日上連登以得罪人為樂

打開Apex真係唔敢睇佢玩

好心就如同唔鐘意隻假天使就唔好理佢咁多，免得幫佢製造話題

唔會啦 佢地3個好錫Nene

張圖咩都無 你講把斧頭色情?

由唐巴講出嚟特別有說服力

日日睇狗搞到連v都做唔成

講咩呀你，係咪聊交打

有冇會長咁廢先

唔夠你黎啦

錫同埋虐冇衝突

講V唔撚會見你講
上親水都係追撚住人黎撩

Nene會自己虐自己唔使人出手

船長係一路叫一路跑一路9 射

Astel 就唱完

每日任務:
釣魚 3/5

係嘅係嘅 你話冇就冇

r/hololewd 有張星街lewd正到仆街

話晒都hololive第二位出道

咁多張 邊張牙

求link睇睇

?

虛假陳述

discord咁撚垃圾佢哋都一直用緊

discord都垃圾
有咩推介?

目前有邊個好用過dc

QQ

大6仔用yy架喎 qq唔係用來語音

ching牛逼..

見識少 你唔講真係唔知

你點知的?

我都係聽人講

打魔獸台服啲大陸街團係一邊YY一邊RC台陸開團

火雞

但係底邊

防具得返對鑽石鞋

好想同狗講足成日電話

Akukin社長一日破產

打999

兔田建設幾時收購惡金建設

垃圾公司 唔撚要

等MOONA送聖誕禮物
一野貼個LOGO係AKUKIN門口

屌你好撚侮辱

咁迷狗嘅巴打係唔係變晒藍絲

啲火藥唔係AQUA自己攞咗

狗狗風評被害max

被nene傳染左

抽卡

14:40

好撚好笑，成班傻仔都驚冇得做cy個仔

佢哋啲支語真係博大精深，又樂子人又魔征人，整個爛鬼程式又獨輪車，仲有一大堆睇唔明

2件火耐4，岩晒你啦

不和

火雞結果咩都冇做到

曬咗咁多時間同錢 隻game收皮點算

班撚樣仲引用埋聖經既樑木
唔撚驚比人捉去啪咩

Asus個時

睇左陣無睇 , 都唔知係度做咩

本來諗住去地獄掘野，之後掘掘下出番黎

咪就係，隻驚用左我好多錢同時間架，一陣冇晒d數據

因為cy係爸爸 係親爹

龍龍要人

依家係咪次次個慢速模式時間都唔同

應該試緊慢幾多分鐘夠殺又唔洗等太耐

東方

玩easy.....

打自己人最落力

唱緊哈姆太郎

正 萌到

火雞真係黑到，搵到箱結果係碳同食物

Mc運氣

會長斷咗?

啱啱講完新電腦冇事
個頭F咗

火雞想講rta變咗講ntr

火雞又死

咪即係stream咁囉，平時戰狼，一講stream要出支那版就縮，根本係佢地最大春袋

Steam

左下係咁架啦

洋蔥又話失憶

本來仲話諗住緊隻雞，結果

最主要好少見佢地玩過彈幕game

船長

有冇多啲呢種comment

等睇攞Asus個次搏嘴

stream

華碩中國公司 佢哋打自己人特別大力 華碩跪低 有咩問題

船長玩好鬼好睇
加埋佢自己D反應

自膠
最近睇v成日留thanks for you streaming 自己都串錯埋

請正名 蒸汽平台

笑死
老師卡住o左出唔番

對奶太大

知唔知卡住左應該點做

拉番佢出黎

Slow mode 3min20sec

睇Yuna狀態似乎隊冧左隊掠奪者
佢呢個狀態入村會唔會喊到仆街

突發

嚇死o左老師

會長出現救choco

有人沖Choco未

いぬかみ d friend

原來SSR係渣家軍

はじめてのチュウ

ark成日有呢個bug

之前debi 卡撚左成粒鐘 無限落下 冇得自殺

船長係屬於人類範疇既高手，本身就唔會難睇
加埋佢本身反應效果當然夠好

玩Lunatic嗰d唔係人

點解佢地成班都可以徒手挖到

黃上係咪無開過櫻花革命台

黃上好似八方旅人都未打爆

咁就3粒

要係後面推呀，識唔識野架你

要又拉又推先會唔卡 你地都唔識

第一首就係蕉

蕉

Moona肯定日日上Reddit

聽咁多人唱蕉都係公主唱得最好

果個男人唱夠24小時未?

啱岩話Last song

真

strip mine都咁多

癡線....
好運到易搵過鑽石

Last song

king

King

KING

cls係咁出

上次聽king 係今朝post 既團長version

公主

set 鬧鐘提藥水時間
pro gamer

得返一日

最後一首唱新歌

ASTEL終於完

最後都有1600同接

口水聲

會唔會合唱番外遇

真係痴線... 24個鐘

holo會歌

真係唱

頭3首都好bingo

木口版Bingo

其實好癲
24個鐘無得收sc 連archive都無keep
真係自high咁頂落去

公主唱歌好好笑

耐久到咁樣都係多左1000SUB

公主chok唔到低音

公主....

一個唱得咁認真 一個唱得咁搞笑

如果有開sc都想支持下

又兩粒

下次佢開返我都想俾個

唱24個鐘攰過打機30個鐘

一陣/聽日又全loss

拎到番去先當贏

唔知而家holostar 如果有第4期會唔會都食到個氣流 1出道就銀盾

respect

幫阿女同fd賣廣告

佢唱十幾個鐘嗰陣已經話攰
最後聲都沙曬

肯定出事

年尾最後一Bam

最後都要俾人BAN

裏表？

Haachama係咪整親腳
成兩日冇出現

裏表ラバーズ

咁高難度？

去買蜘蛛昆蟲

我覺得祭幾適合唱

買
捉

公主黎搞事

肌肉酸痛緊

會長同老師玩緊係唔係同一隻game黎
會長個邊好hyper 老師個邊好靜

一陣睇埋露醬

why are you running.gif

Pochi mama

等緊J 11

夸寶開左外掛

又sh

又snow hala

聽到嘔啦

起碼仲有兩個月先完冬天

Aqua係咪要鏟平地獄

諗起risu今晚有個cover

THIS LA

Aqua係咪Built in Radar
行到邊都有

咁都比人捉到路

佢係

會長未買switch

點會買 switch is forbidden word

2粒鐘未到就22個

23啦

rushia 全loss 預定

有無咁密呀

到底真係有用X-ray定純粹好運

真係合唱浮氣

今日Festivaluna, 聽日SubaLuna
識食

我決定今晚都去咁挖

不過我防裝搞掂哂只差劍同工具

人中唔係連線game

出左鴨仔個名

耕田鋤頭

真係完

有冇再痴線d，隨便挑1條路挖入去就見到

快到sc唔到

冇子彈

唔講咁多

今晚

要陪仔

係開緊車好難瞄準

今晚個l4d2會唔會冇埋

繼續L4D2 正

moonapeko collab

唔怪得琴日咁多人練車

想睇大小姐

唔洗多謝我

版權咁快搞掂,解封左

Holostar is not fuck hololive

會長死左
叫得大聲到

因為真係要失去一切

估唔到俾會長整爆耳膜
笑死

大崩潰，死第二次

ancient debris 一粒就一粒

id而家出道都30萬

好得意

要返工 不了

待機

佢條仔黎？

holostar邊有氣流

獨輪車ready

夜晚實有野睇點都撞架啦

Aqua齊裝

會長唔使失去一切

又SAO梗

桐狗裝

撞呢個

尋晚阿火阿羊未整 如果唔係佢哋先係holo ser頭二

應該係
尋日唔知火同羊掘完有冇整

其實ark 有冇裝

這個很星爆

一齊睇

等睇佢掉錯鑽劍

好彩有飲抗火藥水

差d玩完

最多咪幸運，但佢搵到超多喎
有d路對路就真

如果咁樣全lost應該真係會棄game

比人射落黎

Aqua衰on9全ロス姐唔係琴日就搞掂晒

12月得番今日同聽日，出道未

咪寫左

除夕要陪女朋友

阿水小心到

鬼信你

咩漫畫黎

又癲咗一個

幸運好似對netherite冇用
所以真心

DV女
446:只要唔打頭都得

我記得呢個係no archive歌回唱嘅

到睇rushia全lost
唔洗開盤
全lost硬

已經有crying obsedian

但真係太強運，我到底睇緊咩

死黑警

諗起小泉麻雀傳說呢套漫畫

有帶終界箱都好d

同水澄姐同時視聽

會長突然唱歌

花譜 #71「雛鳥 with ヰ世界情緒」【オリジナルMV「不可解弐Q1」Live Ver.】

Fbk咁快就biu一次

根本no archive 既歌回 係yt 都會有人backup

禁shift同上前線回收都唔識

會長唱死神首rip 俾人cut左落黎 好似已經有260k views

有第一次死就係上左去回收

Rushia好似搵到要塞

一陣比啲豬輪死

神Live~

黑骨

呀~cover又唔做野

白上打成咁會唔會比船長笑

練咗好多次

諗起超粒方比utube claim copyright 單野

呀～～～～死Yagoo～～～～

我覺得佢再唔習慣補滿血
遲早會死

可以有本

Cls

女主 獸人 要塞

Rushia：哈哈哈，依家Rushia係最強型態，根本唔怕你地
10秒之後
差啲俾怪打死

貧乳

走啦

原來choco已經玩左6個鐘

生意気蘿莉死靈術師唔夠獸人打 鎖左係城堡輪

掂到豬人
Rushia話以前試過一次俾人輪死依家好驚

呢到無人睇假天使

獨角獸
天使不嬲公廁名

公主今日又三動

同阿祭唱完再會限歌回

班鬼佬做壞市場

呢度有人入咗會㗎

走數未

咪有佢睇

#530

佢咪有睇

Rushia：有大家係度
Rushia已經冇咩好怕
順帶一提上面有熔岩

佢咪係

祭都有

Rushia今日全Lost既機會高達99%
雖然上次搵翼燈唔死

呢d唔洗del

會長唔留檔唔係想屌高黎賣 只係比版權搞

人地upload 就算捉都係人地 黃紅標

獨角獸 黑人?
真天使 大家都知

sor冇記名

負碌rushia

9行都搵到

russia都搵到

露醬搵到了

Rushia都搵到
挖金個陣搵到

睇2P 色唔係問題 , 尊重每個人既喜好
但可以唔使係度share

等睇返去個陣全loss

真天使=施華

Towa係大天使

牙兔一年直播休息日數得11日

炸到熔岩出曬黎

隻惡魔猩猩已經比聖母lamy凈化左

【MV】グラビティー Arrange ver. / Ion Lithos 【cover】

┊引力 - SEVENTHLINKS┊木通ニク cover

AMOKA - Winter Breeze (Live CM ver.)

咁快第二粒

Rushia運氣一直都好
不過每次都起碼lost一次

MC耐久係咪下次會變成係地獄搞

追兔好辛苦

Rushia：真係比鑽石珍貴？

啱先冇睇
水點解兩個鍾全套獄髓裝

掘到咪有

因為易挖

我真係懷疑cover有改過礦石機率

牙鬼報完名之後甩底

你點知的

水姐內置雷達，效率緊係高

Rushing：果然Rushia係唔會全lost
應該帶効率強化
我覺得佢一帶就lost之後rage quit

佢有效率化裝
成堆抗火水
運氣

用酒精淨化

開咗XRay

天使NANO?

烏龍茶定生命之水

上面打壓個人勢嘅人
我揀晒名

支持所有Vtuber (除咗支V)

利申: 唔睇2P

所以要阿火頂

火雞聽日4動

天使くるみ

呢隻就真係支那雞

今晚兔田財閥搵翼

5日終於放返出黎

唔search都唔認得
網上篇小說咁嘅簡介
有幾成真幾成假

兩粒

尋日miko同兔炸咗幾多粒

crossing - 佐久間ねむ & 隣町本舗 & 江戸レナ & 玲音(Official Music Video)
好聽

因為真係行到邊就出到邊
仲易過掘鑽石咁

35好似一粒
兔就好似多過5粒

crossing - 佐久間ねむ & 隣町本舗 & 江戸レナ & 玲音(Official Music Video)

好懷疑係有用

Rushia唔用水準備全Lost

RBC冇炸都幾粒
我覺得係兔仔35黑仔
唔排除資源世界礦物生成機率改過

上面全部反夸十虎

其實用x-ray掘個行為模式幾明顯
阿水係純粹一直掘定點

露醬d仁叫聲

完全冇玩過Minecraft 但睇得耐自己都似識玩咁

最後? set係1月3號?

露醬睇錯左1堆黑石係獄髓

我唔會礦物生成機率冇改過
第3粒

miko今晚雜談

直路掘都可以掘到出嚟
其實真係好鬼
但係佢開直播冇得用modded client
所以表面證明唔到佢x-ray

如果有人拎到holo個seed
睇返佢條挖掘路線係咪perfect
先證明到係咪出術

冇所謂啦,一直挖又挖唔到咪仲悶

係

2020年回顧雜談

以牙水對待遊戲既認真程度嚟講
佢會出術既機會都幾低
你班反水十虎呀

睇吓係邊個挖得多㗎啫

諗起今日火雞都係咁掘但1粒都冇見過，其他en佢地好似得1粒

掘到但全loss先好睇

其實睇唔慣35新模係咪因為塊臉個角度
以前係抬高少少頭咁 而家變咗正面

爆血管

天使萌

會爆耳膜先

開Xray睇完記低大概位置
再開台 掘咪得

兔+Moona

耳膜有一箱全新未開封

佢掘到幾打出嚟嘅話
最多咪話 幸運兔

聽多次

琴晚睇完35買左一箱心臟

木狗馬車分組冇人講

舊個skin塊面太長 個樣太成熟
先用仰角鏡頭拉番短塊面
而家幫佢整埋容唔洗再較視角
所以我覺得新舊其實差唔多

同隻豬共處

Towa 真係冇乜人睇

予選得3team

個樣越黎越幼女
身高都好似越黎越矮

蕉埋

rushia同隻豬打茄輪

諗起佢打Apex見到啲送分仔都擰轉頭行

我都無諗過有女仔打機會咁偏執

大把

舊個個好膠好on9
新個個變得楚楚可憐左
同埋冇左三角形嘴

麵包狗
重記得同船長打卡比

Towa把聲今日老牛左

淨係同箱我都數到2,3個

三角形嘴仲係到 不過呢排都冇咩點用

其實仲有
呆嗰陣掹大口同向後攤咪埋眼擰頭都係miko自己嘅招牌動作
上次用peko和l2d好似都有

TOKYO GIRL Covered By 多々星カイリ【歌ってみた】

牙狗係痴線

towa d線做乜鳩

紅白果次聽都覺得幾正

岩岩首頁彈左華生放大鏡段野出黎
之前有人話佢本來一直都係剪華生D片
但自從2P色上左位之後連續十幾條片都係剪佢,冇再剪華生

拖華搞緊馬車抽籤？

WheneverYouCall covered by MiCosmiC★baby

有咩 我最近睇到都係長方形
不過真係可愛左好多 佢個嬲豬表情真係勁想錫啖落去

老師已經打咗7粒鐘係咪諗住直落打boss

Towa頭先Haachama chama

老師打ark真係唔係講笑

好彩有飲藥

好彩啱啱飲咗水

我岩岩都搵到了 thx

垃圾借完華生上位就丟走佢
竹門對竹門

抽籤都搞到咁複雜

竟然無lost

吸痰師放假

其實正常，呢班真係做開打機直播岀名嘅人，係之後先入holo，個身份認同真係由打機岀黎，由其水姐個啲，衰啲講唔打機做直播真係只係NEET

兩日冇haachama睇

諗左陣邊個叫シホノ

三家姐好廢

tortellini...

傳統抽籤方法

不過佢用相會好好多

睇towa鳩下未開心
唔係求其入多一gen就ok

首席ARK廢人
話說會長有冇試過耐久？

掩耳盜鈴

牙狗真毒

俾老母封印咗，一定係

衰妹英文歌又幾好聽
不過咁成熟既聲配個咁cute既皮

好難講 雖然我都唔覺得佢會 而且仲要實況
不過因為我身邊都有一個仲要係我CSGO前隊友來
佢唔開掛都有大師鷹水平既 不過條友一被人BM就會開掛

阿梅話天使唔係佢個妹.....講到咁絕

報復社會式開掛

病完嚟

咩site

有幾絕 咪話左似表妹

串nga人人均諸葛亮

上屆冠軍冇種子隊

唔識 依啲你自己google 我唔想搵咁多on9野

咁樣天使會好唔開心

佢玩among us 個日
長期hold住呢個樣+長方形嘴
睇撚到我..

我覺得講得好岩喎，同箱就真係姐妹，都唔同箱，妹咩呀

退訂了

關我撚事

咁真係唔係喎
痴乜撚野姐

好正

牙咩

好鐘意聽towa 笑

低咗幾個key

點會冇 500k sub 活動 ark 圖鑒全收集
550k sub apex 55殺

Rushia A
Towa 咪亂講野

聽日係咪有火雞死神新歌

好間接啦..

叫緊條臭雞唔好再痴同埋你班盲粉唔好再提提提呀
華生本身都好著緊個chatroom

係咁比人講法唔屌你班契弟咪算好

Ame 已經講得好得體

北海道之流

就咁睇似反串緊喎，串鳩nga班傻鳩

其實新3D全部都有 宜家係強化左
但其實我係幾鐘意以前個隻視點好似真係坐係到打機咁

2020最後一個驚喜
watame唱king gainer

Sc比towa買紙巾
索夠鼻水未

磁能線狗幾時考慮下出童話書

るしあ啲箱好亂

星街C解釋不一致

覺得依家呢個比較接近番原畫

係咁索，跟住跌落喉嚨變埋痰把聲又再老牛啲

作為一名_ _, totally no mood to 捱夜睇車

【歌枠】今年最後のボカロ縛り / 諸星ツキナ -Moroboshi Tsukina-

祭呢?

吸痰師又多啲嘢食

c組嘈到

其實呢個真係可愛好多 只係好多人慣左之前個傻鳩樣姐

有d字太草
等summary

琴晚睇左啦live 不過頭先走去search有冇人剪出黎

送多張俾你

之前果個得1種表情

係咪得水有認真練過車
其他都似輕鬆玩

傻d 先岩返佢

傻鳩樣係miko特色

鐘意佢傻鳩

呢啲比賽不嬲水姐係最認真嗰個

冇可能估到 呢首你話叫船寶唱都話有d可能
watame高質到哭

個感覺就好似有個平時好搞笑既女仔fd
突然有日變得好靚咁

miko新3d真係好可愛，多左好多表情

打到fbk喊

錢已袋人氣已賺 發夢都笑出聲啦

上次三家姐認真過頭喊左

慣咗以前個樣 唔係幾慣依家

香港人真係善忘 冇人記得xxxx
天使已經成為連V第一攻擊對象

已經變成鬼佬形狀了

揾埋5期做和音

真係唔熟掛
MOONA家族玩得好埋

1個活動休止 1個準備走

屌 d回憶番曬黎
帝皇戰紀（返鄉戰士）

起碼個個都好大分別
唔似2p色

俾多3張你儲

我有朋友單推ame
在d facebook group度怒diu班天使推

台仔好多護航仔

有講過國語

連v唔係單推Ame都怒屌啦

話說呢張好似冇人post過

其實tag單嘢真定假 非引戰真心問

而家得呀婆底褲

其實依個miko已經冇晒佢老豆嘅畫嘅特色

之前真係有

這是我最後一次看到它

邊個

唔記得但好多個都有屌 包括我

個mod有D 3D既感覺

Towa式詠唱好正

今日大家都係35p

露醬哼謊言世界
好想聽佢歌回唱完整

似差在隻眼 新3d個三角嘴加隻眼擘大啲就差唔多

三角嘴

towa no jacket

35高汁到傻唔入會簡直人間失格

冇入

又扔走bibi

po名係時侯改了
Virtual Youtubers sakura miko 與 其他討論區

你冇入係好事
廢事等陣佢畢業

其實次次見towa以套衫都覺係將條褲拉到上心口咁

nene 同水姐同組

做牙根會員

搶口到

雙馬尾

考慮入夸會了

C組感覺上好痴線下

A組邊個打得贏牙水

上屆前三啱啱好拆開曬

連登可以

支持送佢落去

馬車分組 - 睇得明版本

おかゆ今次一定可以攞第⼀

大小姐out 阿火in ?

nene一定唔會包尾

一日不搶口
一日不連V

會長又出事
好似冇左隻嘢
依家想喊咁

Virtual Youtubers討論區（365)

パレプロハウス 藤宮コトハ唔係搬屋果種咩

台仔話A組啲人行唔行得完都成問題
除咗牙水

隻龍好Q勁，噴隻隻怪都幾下就死

空媽失去了一切

唔搶口既討論邊好睇

真係bug到冇左
係個表度都消失左

分組圖完成版

如果唔係呀水係A組 A組係最廢個組

唔關V事仲要係自己圍內圍爐野
洗唔洗傾成版

玩馬車可以玩到咁

夜見

死亡b組

幾多個出線

手勢好過めあ

我覺得而家都好傻鳩喎 仲要成日就來喊個樣

有冇人幫手清倉底貨

放個分組第一係到 其他人公平爭名額

sad gorilla

黃上又開台😯

NGA不戰而勝
天使個Ark出問題
會長個ark有bug

b組勁到

ちょこ先生玩咗8個鐘ark終於收台

休息一個鐘再開

ark廢人

天使玩唔到，獨輪車要沖Aki了

重裝未得

呢隻GAME真係堅恐怖 目前玩過既恐怖GAME之中最

天使運氣真係好差

你搞到我唔想睇了

其實係佢地玩開d 超低成本垃圾恐怖game姐

Risu咩聲線都得

會長個邊都出問題
今日Ark咁多問題

支那仔搞事

以隻真心驚船長嚇到喊
真係勁恐怖

今晚N支A要出精，個server嚇到彈晒啲bug出黎

N支A勝痢

呢隻唔係垃圾驚來 恐怖驚中數一數二 仲有劇情

又贏

應該係n支a黑客做緊野

天使個feel似壞左滑鼠咁

無日文介面點玩
horror都變comedy

講緊佢地之前玩開個d啊cfu

比你地講到好好奇

同p.t同級

haachama 笑撚死

pt近半年先有人發現lisa一直係你後面

認真咩

haachama cooking in infliction

35都玩到喇 唔洗擔心

諗起PT每次轉角都好撚驚

FBK

到底收埋幾多個中之人

Old News

無限haachama cooking

食個飯，返黎就轉台睇羽衣媽媽

兩個極端

好似終於super chat到俾會長
改名幾次終於出現係chat度

三姐asmr咁大件事無人講？
好正

jesas?

好狐 對啲觀眾真係好好

皇上